見到華為收皮 心都涼

之前已經叫d親戚朋友唔好用大陸機架啦
成班傻西唔聽 話咩鏡頭靚又好用
人唔笑狗都吠